雪莉:我不在意別人怎麼看我 就算公司職員在看 我跳舞也是懶洋洋的

最近在綜藝-惡評之夜中，John Park說他認為雪莉很酷。很好奇他是真的不在意別人眼光
，還是努力不去在意。

雪莉說:我覺得如果在意別人想法，因為受到別人影響，就無法找到自己。我年輕的時候
，我努力不要在意，而且我也討厭自己在意別人想法。很久以前，我有舞蹈練習的工作，
因為我累了，所以開始懶洋洋的跳舞。有些公司裡的重要人士來了，大家都開始努力跳舞
，但是幾分鐘前他們也是像我一樣懶懶的跳。我討厭他們這樣，所以我繼續懶懶地跳舞就
好。

1. [+1,841, -56] 這個不是不在意，而是不尊重。如果你在一般的公司當職員，你會變
成邊緣人。你真應該感謝你的父母(猜是把他生的那麼漂亮的意思?)

2. [+1,582, -38] Well，你可以開始在需要在意的場合在意一下嗎?因為你真的在舞台上
懶懶的跳舞

3. [+1,347, -42] 我很確定你對這個很驕傲吧

4. [+115, -4] 他讓自己聽起來像是個人主義者，但是其實他只是自私

5. [+115, -3] 這種孩子連十分錢都不值…有很多孩子練習到流血了還無法出道，叫他們
怎麼想?沒辦法支持雪莉

6. [+99, -3] 這不是不在意，而是你甚至沒有應該在意的認知

7. [+90, -0] Krystal的行程真的到殺人的程度，而她也從沒因此在舞台上懶散的跳舞。
雪莉的行程從沒有這樣程度，但是她還是在舞台上懶洋洋…她應該永遠對f(x)的團員抱著
抱歉的心

8. [+86, -1] 這叫做不懂事

9. [+74, -2] Well這是說自己不負責任的好方法

10. [+63, -0]如果你真的做了該做的事，而且好好做了，那麼說你不在意別人想法是很
酷的kkk 你當偶像惹那麼多人討厭，是因為你從不好好工作kkk

11. [+57, -0] 我沒辦法支持這種工作態度的人，多討人厭啊

12. [+52, -0] 她和潤娥唱歌與演戲都不好，但是因為潤娥至少很謙虛，所以兩個人得到
的評價差很多

13. [+47, -0] 很明顯因為李秀滿欣賞她，所以前輩也不對她說半個字。每個公司都有這
種人，靠關係得到工作的人
NetizenBuzz::

惡評之夜無搵你做mc咩？？

好能chill牙

再jer考慮反番yerin

sm小公主快啲收皮plz🙏

@非禮蜜洞

btw幾欣賞呢d忠於自我既人

雪梨成日扮到好委屈咁
博d咩

佢呢啲真係死仆街
永遠以為自己冇錯
錯嘅永遠都係人哋

55
同wendy性格都幾似

其實我幾鍾意呢種Naughty Girl

好多仆街都用忠於自己黎做頭盔 。。。

wendy唔係==
我係

我fuckboy

你fapboy

剩係知佢好撚淫賤

好型

點解

好癲

癲g

擺住人地個出道位
好多人想出都出唔到

懶有性格
呢啲唔係叫唔在意 呢啲叫唔尊重 唔尊重支持你嘅fans

因為佢條仆街話唔玩就唔玩
直接搞死fx